大板 應否自駕遊？（有經驗入）

未試過自駕 聽人講好辛苦
市區係咪唔需要？

求有經驗的 比意見 指點下

阪

樓主唔識字 唔好怪佢

泊車煩到仆街

否 完